\begin{song}[remember-chords]{title={Pojdi z menoj}, band={Rebeka Dremelj}}

\begin{kitica}
C \\
Za oblaki, čaka modro nebo. \\
            e \\
Po nevihti, spet zjasnilo se bo. \\
                a \\
Ti pa skrit si v temi, \\
Ker preveč te skrbi \\
                                          G \\
Da življenje iz rok ti beži.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Konec zime, bo prinesel pomlad \\
In nekdo bo, spet nekoga imel rad. \\
Lahek tvoj bo korak, \\
Ko ne bo te več strah, \\
Da se sanje spreminjajo v prah.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                           a \\
Dobro veš, da lahko \\
   e                             F \\
Več dobiš,kot izgubiš. \\
C \\
Stavi name vse, \\
e                G \\
Še vedno čakam te.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pojdi z menoj, \\
Da ti zasije sreča v očeh. \\
Če pozabiš na vse, \\
Se ti nov svet odpre \\
In življenje lepše je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pojdi z menoj, \\
Srce pokaže ti pravo pot. \\
Vse do zvezd in še dlje, \\
Ta noč najina je, \\
Vzemi le nasmeh s seboj in pojdi z menoj.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Za oblaki, čaka modro nebo \\
Po nevihti, spet zjasnilo se bo. \\
Ti pa skrit si v temi, \\
Ker preveč te skrbi, \\
Da življenje iz rok ti beži.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dobro veš, da lahko \\
Več dobiš, kot izgubiš. \\
Stavi name vse, \\
Še vedno čakam te.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pojdi z menoj…….
\end{kitica}

\end{song}
